點睇李家超屌9日本政府

保安局局長李家超表示，由於日本當局分批處理鑽石公主號的乘客落船安排，比預期需要更長時間，特區政府正部署第三架包機接載香港居民回港，今天將再與日本駐香港總領事聯繫，敦促日本當局儘快讓香港居民回港。

至於會否派更多包機到日本，李家超表示，如果情況需要會作部署，但船上有300多名香港居民，屬於大數目，日本當局應該優先處理，時間拖長並不理想，目標最好是今天讓所有港人落船，如果日本方面不批准，爭取最好只是多一天就落船，再拖長對多方面都沒有好處，港府不希望亦不會接受。

被問到包機的安排是否太遲，李家超認為，特區政府第一時間爭取做所有事情，不同國家都是在今天安排包機接載，某些國家甚至沒有包機，某一個國家由於在當地有軍事基地，因此有特別安排

保安局局長李家超表示：「有很多資料日本不能提供，包括我們要求的港人病毒測試結果，有多少是陰性或陽性，有多少人是緊密接觸者，因為我們已經有53位香港居民確診。多少人需要留在日本隔離？有多少人在船上或在陸上隔離？由於日本當局要分批處理，處理所有乘客所需時間比預期長，特區政府正在部署第三包機。」

講就兇狠
冇裝狗

人地識撚你李家超咩?

推俾周庭睇
幫手翻譯俾日本政府

個名抄鳩人隻卡通公仔
就出少句聲喇

比加超就識

比卡超

香港果然係公安治港
大總統咁

出兵 (黑警) 打9日本丫

你家狗

支持

Likachu!
Lika Lika
CHUUUU

太監議政

出兵囉屌
你有3萬隻戰狼咁撚巴閉

佢個頭好似假髮

廢物 咪諗住有人會攬你

人地得鬼閒應酬佢

當自己係大爺

日本心諗我都未屌你，你屌我先

唔係個80歲阿伯香港上船洗搞到日本咁，多得你唔少

仲唔出班忠誠勇過去射催淚彈射死佢地?!

出返封信屌9佢地先

點睇

派警隊同日本自衛軍打過啦！

中央政法委，外交部

要發揮戰狼精神

支持香港出兵日本

G持

支持出兵抗日 等睇黑警徒手撕日軍

日本人做野洗撚你教

咱們有30000精英
三天內就能拿下那個支持武漢的小日本了

屌 有聲

出兵攻打日本

日本有10式坦克 香港得警嫂車同垃圾銳武

牙超 : 日本仔唔識睇中文 唔怕

支持出兵

其實日本人會唔會特登 或者當地人好憎香港人
始終呢度源頭係80幾歲香港人

打爆小日本鬼子個頭

咁串 希望日本慢慢搞

比日本政府睇下

幾時出兵去橫濱射TG?

事實上係抵屌 但條友憑咩屌人

Peter點睇 係以前個個 Peter點睇 ?

BTW 口交部都日日屌, 咪又係咁

自然都唔撚做好 仲屌人

笑撚咗，咁大官威，人地老馮架，我係架仔玩多你兩日

你邊撚度呀比卡超

唔係撐佢
但架仔真心抵屌

推俾周庭睇

btw source rthk, cable

日本政府得尻閒理你咩

講來講去，即係想出遼寧號撤僑？

比卡超話會責成日本當局盡快處理喎

全球最大恐怖組織

睇到新聞真係笑左
一個國家對係一個SAR既官仔要用啲咩態度先岩

好大嘅官威

叫黑警強攻隻郵輪囉,咁多經驗

叫黑警過去放tg啦

日本仲有美國後盾

Source:
RTHK

Cable

而家幾廿個國家一齊派包機，李家超你老幾呀

安倍：Who？

罷去日本罷買日貨啦一如

笑到我仆街 同你個名一樣咁撚MEAN

比家超，用十萬伏特啦

所以陳同佳果面又同台灣溝通成點？

出兵啦！李卡超！

架船幾千人
憑乜撚野要做你先on99
叫黑警拎支鎗指住d 架仔囉
唔係好撚威架咩

鬼打鬼
兩邊都舐共

屌你老味呢啲咪回力鏢囉，之前記者問你班狗官問題又係十問九唔知又冇資料又乜又七，而家報應啦，你有咩資格話人呀

召喚周庭

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！
l

咁日本係咪做得好呀?
有得成班人晌隻船到自生自滅
成兩個禮拜都仲可以咁慢吞吞

港府不希望亦不會接受....好大既官威喔...痾督尿照下啦

你香港市黎架咋憑咩咁大官威呀寫信去譴責日本政府囉

on99

市政府小官員批評大國政府

識你老鼠李加超

呢d咪狐假虎威，禮樂崩壞。

錯左, 係周庭得尻閒理你咩

發覺有啲連登仔都幾撚on9

咁又點

你估你自己係國家高層咩，呢啲要經中国外交部同日本政府講架，邊得閒理你D芝麻官

叫警犬過去打鳩佢哋囉

雖然由佢口講出黎係冇說服力 但日本的確係做得好差

香港正苦有咩資格屌人做得差

留意港共啲字眼用詞，感覺都幾強硬。

有人同佢一樣咁屎，仲唔拉落水咩

對比卡超既最大侮辱

你估你係邊個？
叫你哋個口交部幫手呀嘛

人地有軍隊 你地幾架爛車佢係咪take左野出黎9up

你估仲係以前曾蔭權講talk 全世界留心聽嗰個香港政府咩
你而家區區一個香港市
收皮吧啦

佢分分鐘擺咗船上啲香港人上枱
等結果呀？再等吓先啦做唔切呀

小粉紅已經傳緊係得到中國官方批准香港政府先可以派官員到日本安排溝通。

只係問日本, , 無屌到喎. .

屌日本係唔係問題我唔知
但屌日本唔屌中國政府就唔岩
武漢果兩千人返左黎未?

廢物一個

佢仲唔快啲派三萬隻狗去打日本自衛隊

做埋外交

唔知以為建咗國比卡超係林大總統指派出嚟

其實係推俾藍絲睇
基本法唔係話外交只可以由支那做既咩
保安局長當自己國防部?定係我訓左好耐香港已經獨立左?

香港次主權

全船幾多人？點解要優先服侍你班腥港人

宣布日本係疫區，黑色旅遊警告

地方小官手底下隻狗吠人地國家？菲律賓人質果時特首出聲都俾阿奎諾三世笑尻佢地方小官電話都懶得聽，689連個名佢都唔記得

公道講句日本政府真係廢，都係衰奶共

日本快d侵略香港

以為自己係比卡超咩

當年曾特首冇權同菲律賓傾
但保安局可以拍揮日本?

皮卡丘啊 奶共架

惡過中國駐日大使

人地日本政府欠撚咗你咩

派警犬去咬人丫嘛

又黎香港獨立，外交事務幾時到比卡超出聲

屌

李家超等人為日本添煩添亂

外交事務佢好似冇權過問

支那南方小漁村九品芝麻官，做漢奸都末夠班

兩個特區鬥柒

獨立咯，獨立就可以自主處理外交問題

日本人心諗

撚大唷狂呢pikachu?

垃圾李家超
奶共奶上腦

叫班忠誠勇毅飛去日本，打到班仆街冚家剷蘿蔔頭跪地求饒為止

岩呀 日本咁卜街睇唔起我地大香港帝國
一於出動防暴警察去攻打日本

出3萬狗隻打日本未

日本：指控冇根據，有不滿可以按既定機制投訴

隻船啲毒由邊度既人傳開去架？

得咀炮嘅垃圾

個炸彈係腳邊，仲玩？你都on99

你甘願做支那一個省份

就預左人屌你都廢9事，你咩身份同人講野呀？呀保安員組長

黑幫頭目

接走果批大陸人入面一定有極度高級權貴先會罵到咁出面，等爆料

其實有咩問題
日本今次事實係處理好差
幾千人夾硬留係個船到冇病都分分鐘整到有病
檢測結果又唔提供
屌你如果有隻郵輪泊左係香港，船上有大量日本人
香港政府咁撚樣搞俾日本政府講既話
連登仔晨早屌撚到飛天啦

知唔知點解啊，班包機會帶埋班支那豬

帶3萬隻忠誠勇毅過去比個下馬威日本仔啦

日本：

咁把炮屌人
原來係要接埋支那人過黎

李家超係為黨做事......

笑而不語

推上twitter等啲日本人屌鳩佢啦

日本仔家陣軍力夠唔夠全面佔領芝麻國

佢何得何能

派架水炮車過去囉

li卡 li卡 超!!

幾時屌埋俄佬?

皇軍要黎斬殺芝麻仁了

支持黑警攻打小日本

五十步笑百步

Bika Bika

十萬伏特電能效應

竟然講三百係大數目，咁被濫捕嘅數目呢

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

不如一人一信去屌9日本政府，話因為聽完保安局局長比卡超公開言論